藍絲圍內風向: 大部份香港人已接受撒回 出嚟嘅黑衣人係因為民生問題未滿足

今日搭的士聽到班垃圾dc9講

突發！香城online現已公開發售！

代表香港人 鼓励一众国内同胞 Chinese People Supporting 911 AGAIN

巴打你要知佢風去去藍絲fb page就知
會有幾百甚至一千人回覆
唔洗聽一個dc9講